Elinor wilde niet beweren en antwoordde alleen maar: "Wie dat ook moge geweest zijn verwerpelijk uw vijand, laat hen worden bedrogen door hun kwaadaardige triomf, mijn lieve zuster, door te zien hoe edel je eigen bewustzijn bent onschuld en goede bedoelingen ondersteunen je geest.
